我絕對認同大波妹著衫唔好睇係事實

但除左衫就好好睇囉
無波港女唔葡萄得咁多

No eye see

屌你老母

貼隻豬做咩？

唔好成日諗D唔開心既野啦, 哩個世界係有希望的

佢有大波=肥哩個錯誤既concept